2018JRE(12) 收offer嘅時間

好想快啲收到offer電話😍好想預時間去旅行

lm？

ao幾時先出消息

咁我星期一都打去問問

原來可以知道vet完未 我都打去問

好刺激，而家係想快啲知但又驚係壞消息嗰種狀態

會唔會有waitlist 呢

貴精不貴多

lm

乜都冇留名

4月中in alo 都係無消息

2月in ALO都係冇消息

alo 出左幾多轉vetting?

Alo應該忙緊派offer 先無再出vetting

eo係咪in完哂啦？仲有冇人會6月in?

但係真係無見過4月中有人有vetting

4月中一樣冇聲氣

我成日諗住9月apply等到而家都等到咁耐
唔差在等多一兩個月
有vetting已經好幸福啦要珍惜

希望3月29嘅會同埋四月初嘅同一批處理
之後大榜出vetting

恭喜！係咪開始大榜啦？

希望踏入6月快d有好消息！
日日都係得個等字，又冇野做得到
翻工個心都唔係到

你幾時in架

個個唔記得都一定記得你 哈哈
恭喜你！

+1

Offer god究竟你見唔見到我

Eo/alo?

Lm 4月中in ALO 冇消息

又見到巴打你

暫時5月30寄出嘅eo vetting 未算多人有
可能呢個未係大榜

應該未係大榜嘅，話哂都係琴日先in完，唔會未in哂人就出大榜

+1

想問下上年大榜係咪都係in 晒先出？ 上年係咪5月出大榜？

收到MSO vetting date 530

恭喜絲打

想問而家可以查interview分未？

好提子你

我仲未有

收左reject 先查

終於到6月喇
好快會有消息

eo only

有啲早一批in嘅人 panel同佢講話五月會有消息。
我諗如果過咗成個五月都冇消息 就冇架啦 六月都未必有
六月嘅消息應該只係畀後一批in嘅人。

希望我諗錯

4月又話5月大榜, 5月完左又話6月大榜
邊有咁多巴絲會有Vetting/ offer?
講到全香港eo alo 係曬連登度

都6月，要接受現實，又唔係無工開

講得非常好

我之前都話其實出緊大榜，不過冇人聽仲俾人屌我講流料lol

打左去問，遲下仲會出vetting，而加只係出左一部份
你就真係唔好放流料，未有vetting 既巴絲唔好放棄！

你就收皮啦 改個咁嘅名係到fake人 次次都係到放負面消息

我明白現實冇人想接受，事實就係出緊，機會亦愈黎愈渺茫，都6月，如果你揀on99係度等，不如努力工作/準備下次，如果最後有你又開心，冇你都開始咗準備工作

我一早有vetting，純粹睇唔過眼你無根無據咁講

知你叻啦on9仔

想問係eo定alo？

EO

Vetting 咪等下囉，我只係覺得係你就係你，會唔會有vetting 同埋出到幾時心中有數
但我一定唔會認同到6月完左又話7月先大榜
我有同學今日番左工等埋個6月要死心就要死心

其實都係講啲人未in曬所以有機會最尾一次過派一批vetting姐
我覺得咁諗好正常
同埋好似冇人而家講話7月會有大榜 個個都係話5月尾見曬6月有機會一次過出
洗唔洗講到咁誇張

係到講句野一唔岩聽就負評又勁大反應話人放流料，你地洗唔洗咁誇張就真
Interview 個成績係你既，人地點講都唔會影響到啦又唔係等份工開飯

講放流料果個唔係我喎
我只係覺得仲有大榜係合理既

有冇人收到風ao 個邊係一次過出offer 同rejection 定係點？

Lm

前幾日收到vetting ，5月中in

文職驗身驗咩？係cat A&B

我想問遲d交form 但好近deadline 會5會影響vetting ?

Up乜呀你

佢咪2星期要交既，你地係收form一兩日後就交？我諗住真係2星期先交，會唔會影響？

你遲比佢 佢遲做野姐 first come first serve

你講緊邊個post?

佢俾得死線你 你只要唔遲都冇問題嫁啦 但早交肯定早process

我都想有得交

我記得你啊Ching
仲未收到

Btw 恭喜哂你

係, 等埋6月先

共勉之 4月初in咩都未有

出左offer? Final in when?

今日電話俾offer

咁fg係咪收Conditional offer？

Congrats!! When’s your final interview?

佢諗佢應該係想問
如果佢好近vetting deadline先交vetting，會唔會有影響？

5月中都已經收到，5月頭in係咪收得皮

6月都只係開始左幾日姐 唔好灰心

eo隔左咁耐冇出offer嘅

係囉

想問係邊到睇到有人收到？同埋淨係電話冇email?

打過去問 話今年太多申請 會處理耐d wor

咁真係2046

諗緊5月收vet既會有offer先
定係3月收vet既fg會有offer先

有冇人有alo update 好似成個月都冇動靜

4月頭打後都冇哂消息

4月頭in Alo 冇動靜 LM
Ps 一路都有mon post但冇出過聲

同樣係4月頭

有冇人會打去ALO問下?
佢明明話5月前會有消息架

收offer既聽落暫時都係3月in既人

麻煩晒ching

我唔打呀 冇咩特別想做alo只係得同唔得都想知下咁解

個陣佢同我講起碼要5月尾6月先有消息

利申4月中in

請問一下如果收到reject既話係會寄信定係email?

email

vetting都未有

Vetting都未有😭😭
Vetting + offer god please

收到vetting 但唔係offer 好擔心會無offer

Eo?

有冇人已經收到AO reject email

ATO
EO仲未有vet

幾時？

聽講ato開始派offer
Ching fg 定做緊野

有ato 仲好啦

電話定email?

FG
就算有offer好似都要等出左hon先

佢冇話eo唔好 只係想向大家宣布佢有ato姐

Alo派左一次offer就乜聲氣都冇

識fg有vetting 仲要同我同一個board

利申：fg

EO report duty前個sharing session有冇巴絲係去唔倒呢？

成日都唔知佢咩時候有消息真係控制唔到自己亂諗野由上年年尾開始折磨到宜家真係完啦好嗎

點解alo4月in可以一d消息都無

我3月in都冇聲氣

[69兵法] 排陣+策略 *習近平權鬥*

我見到上面個gp可以啦，咁無野啦

收到 ATO vetting
唔知要等幾耐先有 offer

巴打 幾時收到？

四月中交EO vetting
啱啱收到Email offer!

ao rejection letter已收

有second in?

x2
無second in

yes

eo reject 仲未出⋯⋯

Vet幾多人？在職？congrats

聽聞仲有一批mass vet未出.....

打左去問？

早個兩日收到，之前係咪出過一 batch 已經？

恭喜
想問係幾時report duty？

好似近排都keep住有出vetting?

有無人收到AO offer??

想問係email 定係寄封信來？

Email啊

快d 令我死左條心

希望在明天阿嘛...

既冇6月4嘅offer，又冇6月6嘅reject email
希望在明天

之前好似有啲巴打reject 左第一round offer postpone 左report duty date
介唔介意分享下有reoffer 未？

知唔知eo offer係email定電話出 因為嚟緊唔係香港驚miss咗offer 五月中交咗vetting

Email加信

Offer已收
26 report duty 有無巴打係同一batch?

請問係幾時交vet?

係咪今日收信？

星期三？唔係正常都星期一架咩

22/5 in EO, non-fg
Just received the vetting letter dated on 4/6!

今日先收到既？

可能係啲人6/6臨放假前寄

係呀今朝先收到

應該有郵chop架

郵Chop 5號

打得太快typo左

我3月5 interview
Vetting準確日子唔記得左，4月中
5月29出offer

幾時report duty?

新一日

留名待睇星期六send出的vetting/offer

唉2個月完全無消息 唔好講信箱 已經開始連個post都開始懶得mon

呢個post都越黎越靜

個個入哂谷

AO 今日有冇出offer/ rejection

same same 9/4 in 唉

已經等到都唔敢叫自己有希望

可能check緊applicants有冇上街所以搞咁耐

29/3 唉

Congratssssss

Congratsss 絲打

今日有無巴絲有消息呀？

唔經唔覺6月11號了

有冇人知上年幾多號出regret (EO)

29

ALO 幾時先仲有聲氣呀

好漫長既等待（煎熬）！

Ching 同組有人收到call?

大概幾時收到架

介唔介意講係幾時final? April or May?

想問下係咪fg都係同一時間收？

你哋班垃圾，依家香港搞成咁樣仲喺度傾諗住入政府工，讀咁多書讀到你哋咁嘅屎樣

見呢個post無人講起反送中⋯
呢啲大事大非嘅時候真係好需要大家出一分力，希望大家唔好淨係掛住諗個offer，一齊諗下香港嘅未來
條例過左，比我地做到乜o乜o都無用！！支持聽日罷市、罷工、罷課，就算唔係企係前線，都可以出一分力

開始動搖

想做公務員就一定喺撐送中？

其實我都好好奇呢度既準AO EO 有幾多有企出黎
定真係為左份政府工就唔出聲
希望一D準AO 將來唔好變到林鄭咁
將香港人真正既聲音帶入政府

有係其他地方討論送中洗唔洗cap圖比你睇

同意！希望大家入到政府唔好迷思本性同初心
永遠都係人民公僕

*迷失

啱啱收到vetting 你叫我仲點去幫個殺人政府做嘢

EO?

係

做啦，confirm左之後大大聲講都無問題，仲可以串d aco中女港豬，佢地又唔夠膽串返你

4月頭in 岩岩收到vetting
但依加已經完全唔覺得開心

助理新聞主任同eo，你地會揀邊個？

封信幾多號？

11號

TO 係咪仲未有人有offer

唉 都仲係冇。惟有希望佢地復工後再派vetting
waitlist都好吖，

Btw 有冇人知csb 有冇開？
打去冇人聽
但星期一deadline 交offer form

三月尾in 前日收到vetting了

date chop?

11/6 EO

暫定政總啲人係咪明天復工？

唔洗番工呀

ummm... check email發現星期五收到email Completion of Normal Checking Form
但未收到實體信 係咪正常收信前都會收到email?

利申反送中

巴打 咩post呀係？

係咪to

eo黎...
而家唔知係寄失左定佢地未寄:o
個電話又打極唔通

俾寄email話有vetting架咩？定出wl?

請問係幾時交vet架?

sorry 我都係第一次 不如copy俾大家睇下:

We refer to our letter inviting you to complete the Normal Checking Form [G.F. 200] in connection with your application for the post of Executive Officer II (2018-19).

For enquiries or making appointment for handing in the completed form, you may contact xxx

姐係你收到vetting喇

即其實csb有做緊野

巴打幾時in ?

但我收唔到信 唔知係寄緊定寄失

聽人講呢個星期政府物流署都唔開工
你唯有等下

但你應該係有vet的了

同問

巴打請問你幾時in?

上星期一收到eo vetting，三月頭in

點知？打電話 check 左？

CSB今日返工啦 又開始期待

完全冇

Alo有無telegram group可以一齊傾下

等緊offer...但出左啲問題怕唔pass vetting

#metoo

打咗去問 淨係話未出完vetting

Eo?
定其他都答未出完?

屋企唔方便講咁多⋯

絲打幾時收vetting

4月尾呀

我都有咁諗但依家搵工又唔係唔搵又唔係⋯ 我印象中四月中應該係第二輪，四月尾係第三輪 好想快啲有消息

4月頭in eo 咩都冇

四月頭in乜都冇

EO好似都無乜消息咁既
我vet左兩個月喇

幾時交vet

會唔會係wait list.

同問 我都vet左兩個月唔係fg

4月中交vetting

今日打過去問
佢話陸續出緊
會出到8月

我都係四月中 non fg

30幾40個人都出到8月... 仲要9成9 accept offer

幾時in? 我4月頭

想問下MSO交vetting之後有冇任何消息？

三月最尾個星期

有無alo vet緊既巴絲交換下資訊
Telegram: chicharito14

都係今個月

收到EO vetting

Dated?

岩岩約交vetting, d timeslot都幾爆，睇來有排先vet完，都唔知依加vet呢班會唔會係waitlist

點爆法
幾時收到

vetting 春

有好多時間都已經有人約左eo交form
我係11號收到信

依家依堆應該似大榜

但好少人講

ATO 岀左reject letter

跟住就會有人同你講唔係個個人上連登/有d人收到都唔會講

上面有人講左

慢左幾秒

恭喜

睇黎已經大榜？

有無EO telegram 既vetting group ?

等人開

有啲咩timeslot?

等埋下個禮拜就完了

講緊邊個post

Eo and alo

有冇四月尾in既巴絲喺六月收到vetting?

咁AO...

呢個聽樓上巴絲講派到8月？

any supporting reason?

有冇同係24 June report Duty的EO巴絲可以share下第一日番工的details
因為我琴日的sharing session岀席唔倒
佢話會記details黎但又未收倒

Thank you

Me too

me too 但政總聽日又唔開啦

係咪今日出左waitlist email?

Same 😭

出左waitlist email la?

上年出左waitlist email 後都仲有一batch 正選啊大家唔好放棄！

但收到waitlist既次選朋友仔可以join 呢個tg group互相update 下

唔識整link請search “eowlofferpls”

好似係中大資訊update上年嘅日子有啲出入
Wl完之後唔肯定係咪就直出regret email

睇返上年 冇收到vetting 冇收到waitlist email 之後一星期就會收到regret email

唉下年再戰

姐係真係唔會有最後一log vetting ?

果log vetting 應該係今日收email 既 過幾日收voluntary vetting 實體信

今日收倒了
Thank you

Waiting list 係講緊vetting 完 等出offer入左waiting list?

有冇proof?
除咗中大資訊寫個日期，暫時係公海未見到有email證據

其實係咪姐係大榜已出 到而家咩都無 就係等regret email?

ALO 收到OFFER CALL了
4月尾VETTING

應該係， waiting email都出埋

EO offer email received
mid april vetting

Congrats everyone!

乜都冇

明年再戰

有無巴絲知道

巴打介唔介意貼email 段內容比我睇下

今日收到？

絲打 幾時寄架

絕望掙扎一問
宜家仲未收到vetting係咪就啫係g左

一日未收reject email都未certified既
可能有二手飯食呢？

上面有講收到waiting 的人會收到20/6 寄出的vetting
所以有機會20/6 同時寄埋最後一批vetting 唔洗灰心

Wait list 都有priority，照計早交遲交唔影響

Congratsssss!!!
請問Waiting list vetting都係letter？

咩post 呀

會打電話咪有排打

巴打收到EO 所以reject alo offer ?

想問ALO出晒vetting未？

我都係 我諗凍過水

但有人五月收到vetting

咪就係出過嗰一次

意思姐係TO仲有第二輪vetting 會係七月派
至於offer應該都係7月？(有無巴絲幫手問過)

總之仲有希望，唔好灰心

其實幾時會出regret email..

EO ALO in 完咩都無 等收regret

可以問排名

收到eo offer email
3月中in 3月尾vet
利申fg

一齊加油啦
Au sir panel既巴打

咩都冇

睇怕都唔會出多輪vetting

ATO wl

有無查下排第幾

邊間U?

我上年waiting list排6x有offer

陣間打去問問！

岩岩打左去ALO到問，總之vetting又好咩通知都好，總之今個星期內出曬 我下年努力

絲打有冇打埋mso eo lol?

唔知仲有無可能有vetting

我都無呢d interview 打去做咩姐
不過我諗eo仲未派曬vetting 既
加油啦年青人

ur name

3月尾in 4月中vet都收到eo offer email
仲以為fg要7月先收到添 😻😻

我想問你地學校出左gpa未

仲有有其他人收到?

Me too ATO WL

好想喊

有無alo 2/5 交vet巴絲未有call

有

有人無啦啦咁安慰，我真心好感動T_T 因爲真係好灰，好多謝你

幾時派同report duty?

大約6月做volunteer vetting，9月頭派offer，年尾rd

有冇人打去問而家都冇消息係咪收皮

唔好抱咁大希望

今日收到 MSO vetting
有offer既機會幾大？

大

就快架啦

師兄幾時in

3月

25/6

都叫有希望

咁可能呢個係尾水啦

收信？

今日收到alo vetting，2月尾in

收到Alo vetting 4月頭in

嘩 突然好多人收

巴打好似有ATO vetting 係手啦都？

Alo vetting係可以親自去交form？

MSO同EO 應該做邊份好

可以！

唔該ching

thx

都係寄信去屋企？

Same same
另外琴日都收到alo vetting 三月頭in

邊間房？

想問如果係想遲d翻工，佢話遲d開班再通知你？

利申：未收到offer

昨日都冇ALO Vetting，即係真係可以收皮了

呢度

女男女

個hr話仲會繼續出 希望在明天

真定假好感動
但唔係今個禮拜出曬結果咩

介唔介意透露咩U? 我都係3月中in 3月尾vet FG😭 但未收到offer email

我都係女男女 男chair勁nice

Yes
不過我估唔關事嘅

有無ALO 男女女收到vetting? 好等我死左條心佢

同問 男男女

有冇ALO女男男(左至右)有Vet?

琴日收到呀 可能未派曬呢？

請問幾時in?

4月頭in

14/f?

係呀

係咪之前提過中間chair有啲串個board？

一樣呀 alo 14/f 男女女
4月頭in 等到而家 咩都冇

今日問完 剛剛就收到email😭 EO
fg 3月中in 3月尾vet

就快6月完 應該準備收regret letter

收到信後介唔介意分享返幾時report duty

CU

五月尾收到ato vetting，諗住實食無痴牙 dllm琴日收email話wl 有無巴絲都係咁情況？？會vet完話wl架咩？？吹漲

啲board會唔會換房坐?
好似係同board但唔係14樓

人地有offer果啲四月收咗

4月頭收vetting 咪又係wl😪

alo 14/f 男女女
收到vetting
Dated June25

想問你幾時report duty??

係!

可唔可以講下in個陣個氣氛係咪都唔錯 有冇被人串

其實依家先收到vetting
我都唔係好好嗰type啦

不過氣氛係唔錯嘅 冇比人串
只係追問情境題嗰啲

絲打係幾時in的？

收到恭喜晒絲打！有冇收到其他vetting ar?

Eo regret

我應該唔會再考 決定移民

今日email?

Yes

我都收到eo regret

Regret

等埋alo 同mso regret 就正式全軍覆沒

EO regret了

EO regret 自問表現得好好 情境題個女人問得好慢 一早諗好哂個flow點答 但都係衰左

我都係 政府工咁撚難考

我由一入門口果刻+佢問第一個問題
已經知佢唔會請

枉我準備超耐

EO regret

收到regret了

始終interview 都講眼緣既

eo出左，咁alo幾時出埋

大屠殺

EO regreted 好心regret就派先，等咁鳩耐

ALO 大家寄正親身交上去?

寄定係親身

其實佢做野都算快架啦
你睇alo仲難頂
Mso to收咁少人都要搞到7月

未見過工咩師兄
出面d工reject都唔會派

最多失意埋今日好恢復啦，唔好俾佢影響自己生活同工作
備戰2019JRE

又唔係咁計 如果明知唔會有regret就唔會等得咁慘

push

ALO mass regret 未？

冇 啱啱收埋EO regret

唉 明年請早了

買番自己份interview report / JRE 分數 :

係咪成功, wl或落選嘅都可以查?

今朝朋友問起我收齊結果未
我話 淨係收左AO REGRET咋
點知轉個頭就收到EO REGRET

仲有alo同mso3月in完仲係咩聲氣都未有
唔知會點呢
呢兩個我都覺得in得好過eo好多
不過都係....疊埋心年尾再黎過

同您一樣有機會四個interview 全軍盡墨, rip

收埋ALO regret 實體信

有無ALO實體信係Wait List?

我都係專科轉行，無呢個問題，反而佢好有興趣知我點解轉行

睇你個board咩人啦
我係男男女
個chair就係出名好串玩電話唔尊重考生個位
真係好想投訴佢

咁你好彩囉
In親既board都花2-3條問題落呢個位度
其他自身少過問（學歷丶其他工作經驗冇問）
可以點姐

U are not alone bro
Btw, 你仲有冇in其他jre位?

我都有呢個問題
係咪你答得唔夠好？

EO ALO全被打靶

岩岩google完周啟新淨係見到中國籃球員⋯

杜德偉許志安事件d friend

可以

巴打分享吓點答先好?

打錯姐
Btw 見你語氣咁強勢 分享一下你又點答囉
等一眾連登仔女學下野

我都諗緊你係咪想講周永生呀
但係周永生企出黎反明日大嶼 又著重講港人身份認同 係政府interview提出黎似乎會搵其他做例子會好啲

佢條問題啱啱係周教授既research interest
所以明報有佢既建議

Btw, censorship到咁既地步
咪即係要你答陳x鴻丶科大雷之流

收到ALO信

皮都收埋

你講到咁非黑即白既

比起係咁負皮我
其實我覺得你放下自我標籤先係最重要
我同你係同行（聽你咁講似係）
兩份interview都問左好多現職野同埋點解想轉工
我覺得你解釋得合理就可以 例如講下啲理由 eg.自己覺得服務市民滿足感大啲
又可以highlight自己工作學到既野 點apply返ALO/EO
與其係度怪board歧視自己做邊行
不如諗下點可以sell自己

你話答個完全反政府既人既建議就當然死硬
Eg 問你政制你答戴妖

但只係社會褔利政策
而明明一條問題就係exactly可以響某年某月報紙上睇到既評論及建議
而呢條問題又係香港學術界一個資深丶有地位既學者幾十年以來既research area

如果連答案都要就政府係咪同呢個學者取態完全一致
咁唔係censorship係乜？

其實面試都係睇你個人既儀態 談吐舉止
我又覺得你唔太需要執著內容鑽牛角尖

想問下dated 幾時?

我都係..... 等埋mso 就告一段落

ALO regret 係實體信？！
咁Dum本？

啱啱check信箱收到ALO vetting, dated 25 June

我都係佢in
Regret左 唉

我仲未收到信
不過我估禮拜二有架啦

唔知你嗰時點present 但可能立場同周永新一樣都要講下政府嘅concern再解釋 唔係一味引用 要有正反

信寫25JUNE
郵印28JUNE

有無人同我一樣未收到信

請問收到ALO regret 既封信dated幾號同個郵印係幾號？

ff下會唔會有Waiting

Me too! 收到封data access既信

28 June
尋日寄 有機今日/下星期收到

data access即係咩信?

[/member]之前寄信去話想睇番面試分數，佢話未處理完，要等處理完先有得睇番個分數，今日寄信黎叫我比錢拎report[/member]

咁你咪又係無offer

我就係佢做chair
佢用英文問問題個陣半中半英，好似覺得我會聽唔明咁，正pk

好惡嗰個白頭佬?chair係好善良既?

我係個白頭佬做chair

ALO regret letter 已收

我仲未收到
唔通連regret都可以寄失？

有無人仲未有信？
如果大部分未有消息既人都收曬信
咁會唔會之前vet 緊但未有offer既人係wait list ?

我同你一樣情況，未有任何消息。諗住等埋星期二。如果仲係無，星期三打電話問下！

Good me too!

咁你做到alo比市民串你兩串咪要雪自己入雪櫃？

*係想話咩人過到

想問下呢打去問我個wl priority number 佢叫我填左form
其實洗唔洗架？因為張form好似都有d難填

有無巴絲知道ALOII 有無waiting list？會唔會vet完放我入waiting

交vetting可以問埋

vet個陣未知自己wl

同問 好似alo淨係出左vetting / offer / reject letter
冇聽過alo waiting

Ching你vet完先知入wl? 介唔介意透露vet邊個post?

Ato?

收左vetting嘅巴打可唔可以分享下 有冇寫限你幾耐交vetting 係咪十個工作天

同埋遲左會唔會有人通知

其實應該未vet完 因為 我係6月頭收到vet
vet 起碼搞一個月 但我6月 25左右收到email 話我入左wl 但無講任何vetting既野 淨係話
Thank you for attending the selection interview for the post of Assistant Trade Officer II in March 2019. I would like to inform you that you have been placed on a waiting list which will lapse on 24 May 2020 or until the commencement of the next recruitment exercise, whichever is earlier.

btw ATO

見ato近排年年請
姐係wl 最多last到去9月

今年ato究竟收幾多人

job ad 寫5個

ATO 真心難入， 位太少。
聽聞ATO 仲有scheme 比你上AO , 唔知而家仲有無

Push

係咪得返to未出晒通知?

仲有mso？

小小update: 今日都無收到信

我都係

推推

唉

佢淨係叫我再等新offer letter

No ar

in完之後一路乜消息都無，但又無收到任何reject letter

ATO上星期五有派offer

有機

alo點知自己係咪waitlist

所以會再有信寄黎問返工日期？定係直接等second offer letter? 我係電話問無咁講，介唔介意講多少少details

因為我收到offer letter 之後打去話要遲on board，咁佢就叫我覆返個email 話accept offer，叫我等re offer 嘅信就得，中間並無好似你咁收到要俾assume duty嘅信同email

Fresh grad

有EO vetting 已經vet咗差不多一個月
然後今日ALO出offer比我 叫我今日內要覆
有無手足比啲指教

accept 左先

請問Ching幾時交vetting的？

多謝你
我本身好希望有EO
我驚如果我acccept ALO 之後又反口 好唔上道 會比佢印象好差/blacklist
是咪我太天真

係，咪傻啦政府工年中唔知有幾多人轉部門

你本身waitlist定點?

ALO 咩都未收到

想問下Alo vetting 完大概幾耐會收body check / offer letter? 最近就去旅行驚miss 左🤯

Rejected

今日收到信？

ALO收到waitlist信

收到ALO waitlist信
Dated 2 Jul, 郵chop 4 Jul

Alo waitlist 已收
Dated 2/7

請問幾時出

之前有冇Alo vetting?

幾時交vetting?

我無收過vet
係咪你既ranking 高d？

想問有冇得check rankings

真係唔清楚 佢連ranking都冇寫

未交就收呢封

佢話入紙check

waiting list

suppose 交vetting deadline 係幾時?

今日

我同你一樣 都係收到vetting信先
今日再收到waiting list信

唔知佢想點

收到alo waitlist
點check ranking

yes 係咁寫的

有無現職收到eo offer

係咪即係今日alo一係就收regret 一係就收wait-list? 有冇人仲係乜都未收過？

有，因為alo兩年一次recruit 一次

regret 完全無提waiting緊係byebye
講緊waiting list 既信，都會有句you have not been selected ......

mso有冇咩消息..?

Eo vet左一個月有多了

絲打幾時交vet

我都收到 但開頭講明regret
但照放你係wl

same

我又係... 係咪寄完vetting之後好快收夠人 就拿拿臨出waiting list 仲等我開心咗一陣以為會有機會

Ching你前前後後搞咗幾耐先拎到

希望多啲人reject

六月中收eo vet嘅我諗樂觀估計都要等到9月。保守估計十一月

你係好多屋企人定點

係拎eo分紙?

師兄有offer?介唔介意講下大約咩分數？

個分紙有冇可能知ranking架？

想問下alo waiting list係咪冇乜機?

2018 年係8月6日1st round

講緊咩？

Sorry 理解錯，pls ignore

我都收到alo wl 信... 5月中vet
eo就vet完到宜家都未有消息

請問有無人知道係咪wl左即係pass左vetting?
驚eo會過唔到vetting

唔係
有人冇收vetting 都有waitlist

收到vetting嘅朋友可唔可以分享下自己interview係點？情景題點樣答

有冇人5月交EO vetting已經收到offer

請問有冇人收到TO regret?
剩係見有人5月中時話收到TO vetting,之後再冇人講過呢個post...
利申：TO我咩都未收到

有五月頭vet收到

幾時收到？

eo vet左個幾月 無消息

TO NO NEWS???

呢1-2個星期會有消息

謝謝

而家TO係咪出晒vetting

有人話未

我見冇乜人討論
btw我冇收過

巴打打左去問？
佢個電話打極都好似冇人聽

Same here
打定輸數
Fg玩晒

EO 5月尾vetting
係咪重未有消息

恭喜晒

vetting幾時㗎

有，有朋友收到wl信

多謝你呀

恭喜 係收call定收信？

果然to永遠最慢

好驚fail vetting

到底要等幾耐

收左vetting先之後收到waitlist mail

X2

x3

x4
Alo wait list 究竟有冇機會

定其實可以死左心佢

x5

夠鐘死心了

其實係咪所有waiting嘅都有vetting？點解會先收vetting然後至收waiting

唔係 有人收waiting冇vetting

x 6

收vetting之後先waitlist既有無查過分幾多？做個參考

x7

師兄vetting左？

5月21號交eo vetting 啱啱收到offer email
利申: fg

x8

fg都快過我non fg
但我6月中先交vetting 有排等

5月中

點解alo咁搞笑
前幾日收左wl，今日再收到vetting

Alo 今日又派vetting?

今日收到，dated 5/7，9/7寄出

可能好多人有幾個offer 去第二個post 🤔

MSO有冇得check waiting list ranking?

係咪都係好似AO EO咁寄信
淨係email?

應該係跟wl priority出vetting?

出左waiting list? 我仲喺咩都收唔到

睇嚟好多巴打都有mso vet + waitlist

我都完全冇收到mso既野

x2

x9

I am confused

仲有so far only waiting

有無現職收eo offer

走啦你

幫你推呀

天啊 有無啊 現職出嚟啦

請問有冇現職收到offer?

多謝師兄

岩岩收到mso regret
好野

MSO regret

你走啦

有冇人to查過分?

EO waitlist大概幾多先有機？

你幾多先

有冇人alo仲係0消息

其實可唔可以打電話問waiting ranking

7x

Same

Email收到TO offer

恭喜巴打

+1!! 祝大家好運！

上年請到6x

Thanks個時有無話大概幾月知？

巴打幾時交vetting?

不過大group 講話eo 今年好多wait 位

多waitlist 人入 好似

Ching wait 緊幾多 定已經有

唔該絲打

前幾日交eo acceptance form 問咗venus 佢話呢個batch最快8月頭過咗medical check就可以report duty

五月中收vetting

但唔係要收regret/waiting先可以查分咩？
你收到waiting?

巴打幾時交MSO vetting

就係問吓有冇人查過咋
絲係咪已收to vetting?

想問問trade officer (ato) 同 mso 既前景如何？邊個好d?

好似係第二個post見到絲打
好神

唔係啦，搵工呢家野好講天時地利人和，大家一齊加油

我都係係waiting list 希望係你後面果個
想做MSO

收到EO Offer email
5月尾vet
非fg

收到Eo offer lu
4月尾vetting
等到癲

fg?

冇

agree

點樣check?

收到TO waitlist

收到to waiting list
其實都應該唔會補得上？

x2
寫埋排第幾咁好

有冇往績話排幾多先有機

有無ato waitlist 巴絲(fg)收到call話要補交grad cert?? 突然叫我補交係咪即係waitlist有機? 定係我ff

希望waitlist包埋係嗰60個入面

TO regret

Totally regret

收到to waitlist 可以入呢個gp

排好後好後到入到
Chur到個個唔敢要

2018JRE(13)最後offer及waitlist衝刺

新post

想問下今日收到EO offer email 既有冇講幾時report duty?

幾時交vetting ?想問你幾時report duty?

想知有冇fg收到TO offer?